出事 》 顯示出班港豬冇左港鐵唔得》有藉口加價

故障即係有野壞
有野壞就要俾錢整
俾錢整梗係入你數啦 加價
聽日準時返工返學啦柒頭

一壞就證明冇咗我你就玩撚完，如果某員工一走公司就仆街，佢唔要求加薪一倍都對唔住自己啦

屌你老母 你老母做雞呀